D.Rose首輪all star票選排第二

請繼續票投Rose bb

反杯咖哩佬!!!

已投

curry得咁少票？

sor9, 眼殘睇錯

D rose 真係永遠的MVP
佢個態度同毅力

Doncic都咁高

靚仔大晒#

好彩依家改咗制，等啲廢老冇得打all star

廢老沾

投了

屌你老母cousins咁都入到個榜

DONCIC

賣鞋都打all star game

忽然球迷

有雙倍票 請繼續投D.ROSE

仲有人話harden wb勁過mvp rose
而家嘅rose都勁唔過啦
有幾多票呀

當值咁犀利

ball咁都有17.5萬
反而fox連榜都冇得入

Harden自己腳軟咋BOR

mike conley

就算係Jamal Murray都夠班過佢

都幾難，除非傷

係

如果佢打正選我擺睇算